施丹已經行動證明 3年歐冠是黑哨

事實如此